Toen zijn brief aan mevrouw Weston arriveerde, had Emma de inzage ervan; en ze las het met een graad van plezier en bewondering die haar maakte schud eerst haar hoofd over haar eigen gevoelens en denk dat ze dat wel had ondergewaardeerd hun kracht.
